有冇人平時同條女打開真軍？

我今日同幾個fd傾起
原來佢地個個都同條女打真軍
得我一個唔係

同自己條女都唔打真軍，唔通同隻雞打？

個個同你條女打真軍你仲敢唔帶套？？？著放化衣做都唔算過份wor

條女食開藥
次次內射

你條女 心入面無認定你 。接受現實啦

識打一定係打真軍 仲一定要內射

證明左佢真係愛樓主

你條女唔想惹到你姐

防化衣下話 學打字啦

不嬲都同右手打真軍

係 自己 同埋啲fd 都係同條女 打真軍，
基本野啦 有女唔玩 無點玩

條女叫我唔好帶添